[有點誇] 桐人用遮都可以插傷人

要幾大力先插得入

金屬頭既話正常人一定夠力，因為所有力集中係一點
現實中有啲刺刀係圓頭，搏起命上嚟一樣爽穿人體

其實唔難

插屎眼一定傷到

直接吸入去，遮都整斷你

因為佢有心意

愛麗絲編 好撚好睇 優吉爾

小妹劍道全國八強

九唔搭八

你冇得出場 一出場就賣肉

原子筆都得啦on9...

戲份好撚少，仲要對住個獸人

姆咪姆咪星爆爆

直葉除左露對波出黎仲有咩價值

仲要俾人吸血 好污糟

原筆都得啦，個次係酒吧見過條友用原筆瞬插死左3條友

我都識佢
條友搞串哂個party
而家比人追殺緊

seven啲鐵頭遮可能得掛

我聽人講鉛筆咋喎

A fucking pencil

識唔識尊重

冇

係愛啊

你改依個名有冇尊重過卡通直葉